係hall玩過3P 你問我答

有無生花柳

你老母冇有賓周

3個互射左幾多次?

男男男？

男女女

點搵兩條女返嚟

吹水台

玩hall function

肥婆？

detail啲

玩hall function 自然識到班friend
熟絡左就每日whatsapp

走肥

邊間U

唔講

玩咗啲咩？

咪3P

樓主似乎唔識答問題

今日中午食左咩？
樓主:lunch

今天日返工搞乜？
樓主:做野

今日去街去邊？
樓主：落街

樓主咁撚多唔想講就味撚開post 啦，on99咁

驚自爆 唔講

驚自爆 不了

唔想講
廢事自爆

費事你自爆
唔問

個兩條女大概咩樣 形容下

咪係 你問我答喎 on99

一個就正常港女樣 冇乜波路 但勝在夠淫同技術好
另一個就有啲波 around C 樣中上

孫悟空會七十二變，一根毛髮能變成一個小悟空，但是為何牠在大戰蜘蛛精時，卻一次變出二個？

因為頭髮分叉

住咩hall 呀樓主

試解釋狹義相對論？

樓主：咪狹義相對論囉

點樣提出/暗示？

狹義相對論（英文：Special Theory of Relativity）是由愛因斯坦、洛侖茲和龐加萊等人創立的，應用在慣性參考系下的時空理論，是對牛頓時空觀的拓展和修正。愛因斯坦在1905年完成的《論動體的電動力學》論文中提出了狹義相對論[1]。

牛頓力學是狹義相對論在低速情況下的近似。

樓主：用個口囉

本身係一大班人飲酒
走走下剩番我地三個
之後就摸下手仔

玩左一次定之後繼續做sp

一個之後做左固定sp

錯

唔答 驚自爆

宜家真係乜嘢垃圾都可以開你問我答

係咪poly

樓主你同條女做左咩呀？
樓主：做愛

係

去譚仔多數食咩辣？

小辣

邊個hall

試用自己文字解釋新古典主

試用自己文字解釋新古典主義。(6分)

新古典主義係一種復古運動。 興起於18世紀既羅馬，並且迅速係歐美地區擴展，影響左裝飾藝術、建築、繪畫、文學、戲劇同音樂。

試解釋資本主義與共產主義

試找出圖中一共有幾個正方形

當你講真
我有可能係其中一個嘅男朋友

呢啲女都唔飛

你想下次預埋你4p?

咩hall

#
條女技術好 扑多次先分手

講漏
係當時嘅男朋友

有一人，用8蚊買左支筆，用9蚊放左，用返10蚊買返，最後11蚊放左，咁佢有賺定有損失?

任嗌架喎

喂唔跟得飽佢地
樣靚d 定冇咁靚既做左sp

如果樓主係女人 唔知依家d負皮同留言會點呢

竟然講出嚟都有

係咪真係一路奶西一路摷另一個？
屌緊一個嘅時候另一個點？
會唔會主動做啲咩？

住邊層

好似聽過下
係咪運動hall

屌，乜撚都唔答

負皮

我可以幫你地約拳館決鬥，有冇需要？

我來打

其實poly邊間hall最淫亂

雞

勵志

試解釋A.T.力場?

樓豬自己正皮？

垃圾post

樓主咁既智力都讀到U？
仲要識到兩條女玩3p？

一係唔答
一係就鳩答

假膠得咁撚低質

我想知答案
係咪35🤔

我計到36
你係咪計漏左成個大正方形

42個？

39

40

啲女咁淫 條仔又出晒面搲西屌
一定係LZ啦

你問我唔答

43

43 +1

讀poly 有幾高智力

Lz 3p好正常姐

40 +1

我數到40咋喎

樓主同兩條女玩做咩花式

唔好答我花式跳繩，多謝

其中一條女係咪中泰

我都正係數到40

43先係真男人

婆仔？

109

0個

因為全部都係長方形

仲唔係勵志

你幫樓主答 more

不了

有無試過屌人屎眼?

數到40

數到42

騎劫

乜讀poly 智力好低咩

成德好多淫底

Poly真係多hall雞

36

37

38

多唔多毛

42

有冇戴套

有冇中出

lm

你插佢個frd嗰陣你條女有咩反應

係咪兩個都係鬼妹

樓豬潛左

(5C2)^2+5*2

資本主義：資本主義一詞指涉了一特別的社會經濟組織體系（其所對照的通常一方面是封建主義，另一方面則為社會主義），如揣博(Tribe,1981)認為資本主義的本質在於一個生產和消費分立，而以企業的相互競爭、追求利潤來進行調整的國民經濟。資本主義至少有兩種意義：１承認商業的正面角色，承認市場、私有財產對生產工具應負的責任，經濟活動中，人的自由活動。（或稱：商業經濟、市場經濟、自由經濟）。２經濟領域的自由不受宗教、倫理整體自由核心所規範的經濟體系

共產主義：在十九世紀初期，「社會主義」與「共產主義」的意義常混合不分，故常有人都將共產主義看作一種最極端的社會主義。可是自馬克思、恩格斯發表《共產黨宣言》( 1848 )後，兩者的分歧變日益擴大。【共產主義】( Communism )其主要有兩種意義：( 1 )指一切主張廢除私有財產制度，實行財產公有；在消費上做到「各盡所能、各取所需」的思想或學說，如柏拉圖《理想國》、湯瑪士摩爾的《烏托邦》和巴枯寧等提倡的無政府社會等。( 2 )單指德國社會科學家馬克思提倡的革命共產主義，其特色是號召全市界無產階級( 即工人 )聯合起來，對資本家進行革命；革命成功後建立「社會主義社會」，實行「無產階級專政」，再逐步度過到( 1 )所述的共產社會的意識形態

0.5x 0.5= 8個
1x 1= 18個
2x 2= 9個
3x 3= 4個
4x 4= 1個
加埋40個

咩hall真係唔答啦
不過你地估到都冇得講

假設佢本來有10蚊
8蚊買完支筆剩2蚊
9蚊放出有11蚊
10蚊買番剩1蚊
11蚊放出有12蚊
本來有10蚊 最後有12蚊
賺2蚊

無野遮到
咁點解唔會越來越多人變全hall宴？
會唔會被教職員知道？
細路仔唔識世界 求解答

Hi老襟

基本上你睇3p av既野都有發生
Eg. 一個含緊另一個奶袋/lin，一個坐緊我果時我幫另一個奶
屌緊一個既時候另一個多數坐對面床睇+捽豆
U mean我主動定佢主動先

正常港女樣果個 好撚淫

该词源于动画《新世纪福音战士》（EVA) “A T Field”是“Absolute Terror Field”的缩写。直译作“绝对恐怖领域”，又称绝对领域。现在网上对于绝对领域有宅人的其它解释，可以查看绝对领域。 视觉化的AT力场呈金色套合多边形状，在动画的开始阶段，拥有AT力场的使徒几乎能抵挡所有常规武器的攻击，只有另一个AT力场才可能将其中和（EVA机体即可展开同样的力场）

屌真係LZ

不過我住5樓都食過幾條囡

起碼iq高過你囉葡萄撚

你小心啲

有戴
換女時候換套
我都想唔戴

花式跳繩

On98都可以玩3p

logout都得嘅啫